(Gay 巴入）新手健身

而家173cm 140lb 睇落身型係瘦 但自我感覺就有少少線條同肌肉 胸肌唔算好明顯 手臂同腳都幼 無肚腩

自己都係參加過康文署個器械班 之後有一排自己去康文署做 跟住又停咗 無人教之下動作應該都做得唔太啱

而家想做返Gym練返大隻d 有無有經驗嘅巴打可以一齊做？（得康文署）

其實唔係Gay巴都得 不過驚被人歧視ja

認真健身 唔好抽水同sell 我 搵Gay 巴只係易d 溝通

練完一唔一齊沖涼?

唔啦 分開沖

一個人落又on99咁

分開沖做咩要同你一齊做

你鍾意沖乾淨先出嚟含 ?

認真想一齊健身先好加
無臉照 拒絕所有fun

清純健身post 唔搞野

沖走d汗就閃人架啦 唔會含

Gay佬扮做gym搵食

點解會覺得一邊squat 一邊滴屎
好撚臭

我留咗啦

要搵食洗咩係到搵

因為你無知囉 被人插完係唔會漏屎
唔信嘅話你自己試下被人插

普通健身洗乜講自己gay呀 ， 根本唔洗講出黎

Gay佬用精液健身
直接抹落二頭到，勁撚過奶粉

咁多人衝出黎懶醒
如果出到黎做gym 先發現我係gay 你覺得大唔大機會被直男歧視呀 不如一開始就講明 咪唔會發生囉

好核突

建議你試下企係街問

痴線
好地地健身自己就喺度諗埋啲咸濕嘢

Hi 我都係gay
一齊？

7日前話自己唔係Gay
7日就

有無健身經驗？ 兩個新嘅話好似唔知動作啱唔啱咁

69互含啦

無咩興趣

點解出到黎會比人發現你係基， 正正常常做gym 會點令人發現你係基? 你額頭又無刻住gay, 定你會忍唔住摸人驚到時人地反抗

樓主真係好on9, 又話自己非gay，但想識型男靚仔， 依家又話自己gay

gay 有gay 嘅氣場架 你唔好話比我聽你未係街見過覺得gay 嘅人

好心你柒少陣先 睇post 睇d 唔睇d 又要懶醒..........

咁仲撚柒啦屌你， 當依度咩地方呀， 約1仔口爆都公然講出黎，你開依個post 咩居心自己知啦 扮撚晒野

都唔係公然架 你d 無腦嘅睇唔出
我緊係知咩居心啦 就係想健身囉 好似你咁懶醒又多疑咩

假膠又當真 真係好弱智

柒咗扮假膠

又柒乜？？？？？ 夠你柒

你１定０？

搵食行遠啲啦，死gay佬

0 呀 但唔搞野

你死開d 唔入黎距離咪遠咗囉 on9仔

啱晒，我淫1，大家約個時間去康文署做，你帶埋KY ok?

屌咁麻煩架，又唔滿意，我帶埋KY喇咁，不過你要幫我含(未沖涼果時)

屌 連登咁多文盲同懶醒嘅人 不過懶醒柒d

唔好嬲，我幫你含當道歉OK?

Not funny

琴晚做完Gym 手臂下面骹位附近d肌肉好痛

括約肌，活塞運動，傳教士式

剩係拉背咋
上網睇係前臂 肱橈肌 好酸痛
正常拉背呢個位痛唔痛架

走吧啦你

同我一齊做尖啦

仲有雙手橫拎一個20磅嘅啞鈴 放低係腰同舉高至胸咁嘅動作 呢個似整痛個位多d

好煩 又唔好笑

已經做果時諗住收緊肩胛骨拉落去 但都用咗手臂拉
有咩方法易d 改善唔用手臂
會繼續做嘅 不過今日已經用唔到力咁

仲有無人想傾下？ 膠嘅請走開

好想同樓主全裸一齊做gym然後做做下身貼身互磨打茄輪搞到大家硬曬然後即刻入你無套內射

但我唔想

利申大隻sporty 1

關我撚事

喺呢度就口裏說不，出到嚟我會令你身體好誠實

對柒頭無興趣 可唔可以唔好阻我真心交友健身buddy

食我條j 啦
Tg bigjjhk

我真心架 中上樣，J唔算長不過夠硬夠粗，有腹肌，屎忽大，腰力好。試過有直仔比我屌到攣咗

樓豬呢，tg我啦

想做gym但又懶得做嘅老gay留名

你走未ja 都唔想show你......

幫你推下
其實認真做gym唔洗話比人聽係gay
不過做完gym/游完水下面好有火

諗住約出黎一齊做gym 麻
廢事出到黎被人歧視

gay先最歧視自己友

我唔會歧視你架

巴打有無諗過搵人教下你做gym?
我教開gym

可以收平你